有機會做陪審團嘅朋友入嚟

唔好比機會檢控官DQ你，因為做陪審團唔可以有既定立場。

總之如果真係抽到你就以後講少句野，發少次夢。就算判咗之後比人捉到你發夢就有機會比檢控官推翻你之前裁定嘅結果。

Push

抽中係無需要講嘢
除咗宣誓

控方係無得無端端反對

怕佢地搵下你social media講咗咩。
總之抽中就要低調，del留言，唔好比藉口比檢控官

最後嗰句係錯

點錯，認真可唔可以講多D?

無可能以陪審團立場推翻之前判決。陪審團做任何嘅判決係唔洗做解釋

黑警加人工係好合理既事？

咁有無機會係開庭後DQ?

只要雙方開庭前無reject位人士加入陪審團，就一定要接受佢嘅判決。無得事後dq